羅冠聰╳劉小麗╳姚松炎╳朱凱廸上同大家分析梁振英發動政變後的政治形勢

【團結一致｜無懼政治清算 繼續民主路】
👀羅冠聰╳劉小麗╳姚松炎╳朱凱廸上FB Live同大家分析梁振英發動政變後的政治形勢、同香港的民主路可以如何走下去。

5.2K Views

498 Poon Kit Ning and 497 others
61 shares

左膠x4=破壞力驚人

小麗老母仲講咁多做乜，中左因果武器，實DQ硬